一句講哂 法國定比利時

法國好似秤高少少

比利時要出卡拉C高右閘

發覺

又打和

丹比利

左出艾凸維凸？

Chadli 如果冇傷

法國🇫🇷

Vive la France

基沙文

2:0

法國d人真係太新
冇經驗又唔夠成熟
上場麥巴比贏緊兩球都有d失控
丹比利普巴嗰d狀態又好飄忽
都係後生仔通病

歷史上真係冇乜邊隊係青春風暴贏世盃
98法國骨幹施丹杜林李沙拉素嗰d過哂25歲
06意大利班人贏完之後 全隊正選得派路保方冇下滑
14德國班人由09青年隊一路開始一齊打足幾屆大賽

我覺得比利時應該秤先d
成班人喺歐洲四大聯賽踢咗好撚多年
年紀又大熟大勇
柒咗勿鞭

比利時巴西不停攻到去龍門。。。